一個16歲被判謀殺暴動既真正事件

屌你老母
真正兇手係呢個黑裙女人
有片

拎磚頭掉死人個個明明係佢
點解變左係16歲少年

姓名：蔡少玲 Karen Choi
職業 / 身份：香港 德國工商會 商會服務 Head/香港親中人士
電話號碼：91920316/28641907（home)
地址：藍灣半島8座25樓G室
身分證：D472694(5)
Email: Choi.karen@hongkong.ahk.de
年齡 / 生日日期：1966年5月30日
伴侶：已婚（梁漢銘）
身份證號碼： G370664(7)
出生日期：1965年1月17日
仔女：一女 係加拿大讀書
父母： 梁招笑鑾
身份證號碼：B037794(0)
出生日期：1940年5月19日
Facebook：Karen Choi

1）支持港共政府

2）Facebook藍屍

全世界同我save左條片 搵兇手

又黎

fake news負皮上一頁此post已完以下勿再回

Up

咪撚on9啦柒夠未呀

Fake news夠未？
Discredit 自己好好玩？

拉

推